入嚟放低你依刻最想講嘅嘢

我屌撚死你呀！！！！！！！！！！！！
屌你老母！！！！！我屌你老母呀！！！！！！！！！！！
臭雞！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我屌你老母

哦

我鍾意你啊

早抖